依家Uniqlo店長人工幾多?

聽講店長都加左人工，依家升到幾多?
bonus係咪細鋪都廿萬以上?

100k

有得屌學生妹pt 倒貼都想做

底薪

日日放工有pt 妹係更衣室到跪底幫你含，做埋愛，呢啲工唔好問人工都狗衝去做啦

有學生妹都要有地方屌

地獄工

細鋪店長好爽喎

個fd做uniqlo店長
食左好多條大學生
有幾個仲要有bf

港女是雞就一定的

咁到底幾多人工

MT入？

真係冇人知咁神秘?

5-6年前請mt starting 12k
Job ad講話1-3年內升店長

11k

咩質素 d囡

中過MT伏 , 大家唔好呀